德國隊柏達邦會唔會創造歷史？

應該連降3級
有無熟德甲乙丙巴打知咩料

果陣同d賭波朋友叫佢做
發達邦

仲有隊比垃圾你執

依家都少見左

德國歷史上有兩隊曾經4連降, 升班最多就5連升, 全部都係業餘球會
柏達邦要創造歷史有一定難度

比勒好撚好執 買對家

呢隊垃圾輸在唔刷角,抵佢連降三班
大快人手

Y

No